[我是五毛] 警察永遠是對的

支持香港警察
呀sir做野唔洗你教

警察萬歲

支持香港警察

黑警死全家

死暴徒

支持警察
支持獨立調查
還警察公道

支持警方執法，成立獨立調查委員會，還警方清白